# PhpMail Alter

## Чем занимается?

При отправке контактных форм с сайта вносит изменения в шаблон письма получателей.

## Расположение

- /modules/contrib

## Машинное имя модуля

- phpmail_alter

## Требования к платформе

- _Drupal 9-11_
- _PHP 7.4.0+_

## Нужны модули

## Версии

- [Drupal.org prod версия](https://www.drupal.org/project/phpmail_alter)

```sh
composer require 'drupal/phpmail_alter'
```

- [Drupal.org dev версия](https://www.drupal.org/project/phpmail_alter/releases/8.x-1.x-dev)

```sh
composer require 'drupal/phpmail_alter:1.x-dev@dev'
```

## Как использовать?

- Выполнить настройку писем модуля в /Администрирование/Конфигурация/Система/PhpMail Alter
  - Использовать свою функцию PhpMail (при выбранной опции добавляет text/html заголовок в письмо)
  - Заголовок From (содержимое поля будет выведено в шаблон письма получателей в поле Отправитель)
  - Ответить (адрес, указанный в текушем поле, будет использован для ответа на письмо)
  - Режим отладки (при выбранной опции данные об отправке будут внесены в журнал)

## Основные сервисы

## Доп сервисы